{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438690656/anshan-hotel-chemie-gab-ansan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699122336248&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316275555&selectedRatePlan=385737706&expediaPropertyId=76177833&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산 호텔 케미甲"
    },
    "text": "安山ホテルケミカル甲 (안산 호텔 케미甲)\n安山に位置する安山ホテルケミカル甲でリラックスして心地よい宿泊を楽しめます。 ここではWiFiやセルフ駐車の無料特典が提供されており、便利なインターネット使用や車の駐車に不便がありません。 また、ホテルは中央駅から徒歩10分の距離に位置し、公共交通機関の利用が容易です。 このように安山ホテルケミカル甲は利便性と快適さの両方を備えた最適な宿泊場所です。 , ホテルサイズ : 34室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "安山ホテルケミカル甲はどのような特典がありますか？",
            "answer": "安山ホテルケミカル甲では、無料でWiFiやセルフ駐車が提供されています。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルケミカル甲の場所はどこですか？",
            "answer": "安山ホテルケミカル甲は安山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルケミカル甲は中央駅からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "安山ホテルケミカル甲は中央駅から徒歩10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルケミカル甲はどのような利便性を提供していますか？",
            "answer": "安山ホテルケミカル甲は利便性と快適さの両方を備えており、インターネット使用や車の駐車に便利です。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルケミカル甲のチェックイン・アウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は23:00であり、チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルケミカル甲の予約やチェックインに関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、詳細は宿泊施設にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルケミカル甲のチェックインに必要な物は何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要となる場合があります。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルケミカル甲ではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "安山ホテルケミカル甲ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルケミカル甲では無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、安山ホテルケミカル甲では共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルケミカル甲の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、安山ホテルケミカル甲には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "安山ホテルケミカル甲では喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、安山ホテルケミカル甲には指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 522
    }
}